其實你班連登弱智仔俾五毛撚夠未 點解可以弱智到次次都俾五毛撚到

陳秋實係咪維穩關你班垃圾撚事？影響到香港依家？

班五毛狗突然開幾個post 話佢係維穩 跟住你班垃圾又信撚晒一齊屌 屌你老母 睇post 前起下底啦你班垃圾

你都係五毛
拉

拉你老母